係外國受人歧視應該點應對？

外國都唔會係個個都好人，如果人地純粹因爲你係亞洲人樣就串你撩你既話，好想鬧番佢

但英文唔太叻，各位有無幾句袋係身隨時反擊

哈

唔洗出口，由佢嘈嘈到比身邊D人見到拍片就最好

如果係1on1既情況,身邊無人幫到手真係唯有走人

me so horny me love you long time

首先佢講咩先？
如果叫你chinese既你可以試左先講I am form Hong Kong, fuck china. 講唔定係手足
如果叫你asian既咪問返佢what's up white trash, 但黑人就無解，因為BLM佢地大晒

買件fuck China T著

Waana beef? U stupid lil fking count

操返fit自己

黑人就無解

what's up nigga

Seriously? it’s fucking 2020 you racist piece of shit. You think you are better than me just because of your skin color? I’m sorry to break it to you, but you are nothing but an ignorant cunt.

唔好咁玻璃心住先
人地用口講咪笑兩笑講句sup dude
郁手就一係還拖一係走人

有咩好點應對？點解要應佢？

me chakalakala boom boom with you

Yes I fuck myself too

最經典幾個
1)Go back to your country fucking Chinese
2)同佢講英文佢都同你Chingchong ching ching
3)係你面前戚起隻眼

基本上佢唔係郁手 除左鬧佢racist都冇咩位入佢 佢都唔係諗住講道理 理論都曬gas 好多鄕下仔日韓台菲印都唔識分 通常𡃁仔群埋四五個先夠膽玩

亞洲男人真點地底泥

有諗過係咪做gym風氣太差

個個細細粒 好易比人恰

以前喺寄宿親身見過四五個鬼仔搞一個香港人
個香港人初時都縮埋係咁俾佢哋趙
只係喊

點知打佢嘅其中一個唔知講咗d 乜
被打個個香港人即刻捉住呢個攞支圓規一嘢篤佢落大脾

其他嗰d 即刻走晒
剩返呢個瞓咗喺地下

我哋高form 嗰d 行埋去都同佢講
you well deserved it

以後呢個香港人從似冇任何膚色嘅學生夠膽惹佢

打柒佢最好對方人數比較多果陣

同佢講 幫緊你， helping you